連登巴膠悼三位烈士暨2800退役W1偷懶專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春／CHiCO最高！！！（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩
(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池
唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止
年輕人，係咩促使你做不孝子？係愛定責任呀？
係無圖呀屌你老母
忠告： 不孝可導致陽痿 唔想榜上有名，咪做不孝子

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
[/member]

唔覺意1001

KH4299@42C
好靜好舒服
只係好撚慢

宜家去邊都有B8L

豬真係好正

985掛牌嘛

其實日日都有 3 4 部 今日再多左3 4 部姐

試過有時會連續幾日同一班車都係出蛋

今早已經有第4位啦

尋日食網紅打邊爐

屌你老母巴典
暴徒前暴徒後

ASV@3D
創紀已經企人

果然瘋狂巴膠智商有限
巴典得廢中先咁得閒寫嘅

未試過放工訓得咁lum

巴典有啲文又真係寫得好核突

邊個揸機影

文件指，基於該委員會委員建議政府保留該段道路，以改善車輛由民祥街行車隧道駛入林士街天橋往西區的交通狀況。運輸署顧問進行實地交通調查，評估交通影響及研究可行性後，認為相關方案技術上可行，決定保留該段道路，並拆除該段道路與旁邊道路(即林士街天橋西行方向上行斜路)之間的護欄，將林士街天橋的西行行車線向已封閉的東行行車道方向遷移，改建林士街天橋西行優先通行路口為合流車道。

985開齋先

[edit]

於中環下列位置進行的重鋪路面及道路標記工程已經完成。地點如下：民寶街民吉街干諾道中高架道路東行線金融街餘下的重鋪路面及道路標記工程亦會於2019年7月開展，其位置分別為干諾道中高架道路西行線、干諾道中西行線(近中旅集團大廈及皇后像廣場)以及中環及灣仔繞道中環隧道出入口及其連接路。[...]除了重鋪路面及道路標記工程，更換交通標誌及方向標誌的工程將繼續於中西區不同地點進行。而於民耀街、耀星街、龍和道及愛丁堡廣場的最後階段道路優化工程亦將會展開。

KR2394@42M
無乜力的

阿飄👻

今日搭到部極品MMC TK3503
屌佢老母臭閪平路起步都可以即刻唧唧聲
仲要一起步就唧撚到下個站停站個一剎那
Dennis仲乞人憎過共產黨

搭290可以由荔景開始唧到落寶林為止

投訴準備
迫害論準備

徐生是咪準備瘋狂打電話投訴了

WF2991@2E

屯廠係咪唔會再有新B8？最近出牌既都比其他三間廠，佢冇份

屯南仲有十二三架等出牌

仲以為佢食晒新車，開心左一陣
望就望佢食埋依十二三架

喺佢眼中有用

屯廠成日食新車然後掉啲牛肺車出黎
啪啪車岩岩出牌嗰陣K廠食柴食到癲

佢係食應該都食90架12.8啦
B8L分多少少比九荔都好丫

今次B8L出牌
屯廠嘔左唔少綠蛋出沙廠
然後日日走去水廠啲多客線靠害

有用嘅

V6B@110

WF2739@87D

民建聯社區幹事梅少峰解釋指，上星期已向區議會提出動議要求九巴提供聯營巴士線轉乘優惠，但因「手文之誤」打錯了巴士路線，實際爭取優惠的路線並不是673，而是由九巴及城巴聯營、來往上水及銅鑼灣並途經東區的678路線。梅補充，近日發現錯處後已向秘書處提出修改，最新版本會將盡快重新上傳到區議會，「我哋想爭取的其實係678巴士線，可能3與8的數字太相似，所以打錯了673。」

梅少峰✅
@HS8964✅

不是一句要賺錢就『大晒』

W1W3明日散場發大財

W1表示 我怯 先行告退

執柒左佢好過啦

應該係
人出去，車進來，九巴發大財

玻璃梯WF3034@80K

私走咗啦
似乎比相關車長娛樂緊

頭先第一城見佢返緊愉翠以為會行全日

沙廠唔借d二隊d 歐三B9 入水廠算執到

白衫卡佬

其實富亨都係得一條全日線做總站出市區同埋其他區內線 咁渴求新車做乜撚

中載車 得果10幾條魚

係

WF3034@49x

聽日973赤柱至大角咀

希望聽日W1唔會臨時轉暫停服務

MA2723@E34A尾車
心諗正呀喂，坐得舒服，冷氣充足，可以瞓番陣
現實？企番圍城啦柒頭

E34A尾車返圍城可唔可以唔好得閒無事就岀舊直嚟靠害呀屌

開個局賭 W1 聽日會點先

暫停服務 1賠1
行到全日 1賠30

運凳 1賠1
半滿 1賠5
坐滿/頂閘 1賠100

想問下點分邊D金巴有CCTV?
紅巴應該全部都有?

而家新界方向86C 270B都好吉

86C南行都麻麻

黑警光復269B
唔使兜入去

W1 龜縮未

96R行MMC? 係咪我太ONISE

260x 268b全部都唔兜個廢鐵站

閪九做總站既車照入閪九？

有冇人識寫OMSI Script?

巴士總站正常運作

終於坐到B8L

黃石已解禁

尋日第一次坐馬拉B9
座距幾闊，但張椅好難坐

感覺好似上下繁啲商貿區線

唔係俾綜援人士坐，
但係兩蚊客與窮民不斷要求途經貧民區。

去荃灣工業區個頭返工的都受惠 當然仲有怨氣好大的海濱
全部有得黃大仙轉車/落地鐵

總站由油塘改做廣田佢哋應該就會收皮

同16交換總站

明明兩個鐘前睇仲有㗎

散場/增援發大財大計冇啦

有錢都唔撚賺

黃：邊個搞西九同中西區我就停W1

B8L@296M
玩到咁

前幾日已經行過
將廠D車 全個將廠線共用 是常識吧

我揸過架 MMC 係個車底好似就冧咁，條路唔平就會好大「龔龍」聲

條W1淨係去到中環 金鐘，康樂大廈同金鐘站兩個巴士站隔離搵棟住人嘅大廈都無
冇可能因為遊行人潮受惠

坑北無限套車+字軌柯打=無敵

沙咀道版40 仲要飛美孚長沙灣

荃灣大河道眾安街是咪無車去天光道

40 > 2X/2A?

川龍街土瓜灣紅頂？

Thx

發覺每次坐118城巴都會有九巴突入

彌敦道北行係咪死左

【部分市民於廣東道聚集後 轉入彌敦道向旺角方向前進】

部分人在遊行後未有散去，到廣東道中港城對開聚集。到接近九時，他們再走出梳士巴利道，轉入彌敦道向旺角方向前進，現場交通受阻。

係都何文田紅頂

將軍澳個遊行
路線長過E22A

匯豐門口有埋防線添

9talk班人成日話遊行搞到蝕錢
心諗有得乘機停W1都止血唔少

973轉左去維港灣都差好遠喎

分分鐘西九散晒水都唔開返W1

技術上同西隧清客無咩分別

唔怪得有啲平時講嘢都傻更更
原來自干五嚟 錢都冇得你收

特別交通報告(23:00)
因應九龍區近尖沙咀、佐敦、油麻地及旺角一帶的交通情況，九巴途經該區的路線會因應實際情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

暫停服務 (深宵線)

N283、N287、270S、271S、293S、N41X

其餘的深宵路線，九巴會因應實際情況作出安排。

老九又學W1

翻新完 上層無哂扶手

遊行期間有冇蝕錢就不得而知啦
但早排一百萬二百萬大遊行時大堆大堆黑衫迫爆過海線巴士公司肯定賺到fat fat先

下個禮拜到上水同沙田fat fat
再下個禮拜到將軍澳fat fat

個tone好怪...

個旁板都唔襯 翻啲唔翻啲

ATEU?

唔似

天光道點會搭何文田
重要唔係全日有車去何文田

九龍公司做嘢

B8L真係好坐

最前排嘅legroom
點解左邊同右邊可以差咁遠

橙強好似都係咁？

296M食飯有98D柯打

係
但B8右邊似橙強的左邊spacing
而左邊唔知做乜比以前多咗spacing
(唔通車身長咗老九照用以前排位?)

十年前城巴啲TD豪翻到新巴化咪又係只翻座位地台......

可以依原定17年 即2021年退役

69X 真係垃圾中嘅垃圾
朝早都20分鐘一班

合拼

橙強牌箱無記錯係弧形，所以兩邊legroom 差距無咁大

右邊凹落去

個頭枕
坐到頸斷

收皮啦

係咪加咗凳，凳距好似窄咗好多

左邊係咪入面有野，所以要突出黎？

九閪都識得將兩部AP過底俾陽光做租車r巴膠生意
城仔醒目就快啲攞部2800出嚟過底俾非專

古典部已經有大量冇乜力嘅爛橙豬

陽光批唔批准入小冷水

小冷水？

咁快就去跨廠

意思與創辦於1933年的九巴的相同車牌「KMB 1933」，底價5,000元，經過六口叫價後，由原登記人楊先生以1.1萬元投得。本身為巴士愛好者的楊先生表示，剛巧購買了一部新私家車，聯想到「KMB 1933」仍未被採用而作出登記，但本來預計會有較多還價，對於只花上1.1萬元投得心頭好喜出望外，更認同說：「我都出奇見唔到有九巴代表競投。」

優質幸運車牌中心創辦人顏文翰亦曾「出手」爭取「KMB 1933」。他分析説，「KMB」(即九巴英文名縮寫）並非車牌競投市場熱門組合，因此價位約為1萬元相當合理，自己亦只小試水溫去投價，「通常鍾意呢啲（車）牌都真係巴士愛好者為主，所以通常唔會係天價。」

B8l 290a again

交通諮詢委員會交通投訴組季報
(二零一九年一月一日至三月三十一日)

有關大橋的投訴主要涉及專營巴士服務質量，例如路線和班次／載客量不足。有投訴人報稱，在大橋香港口岸設置現有機場「A」線巴士的中途巴士站，延長了他們往來機場巴士總站的行車時間。他們要求在不改變「A」線巴士路線的情況下，增加巴士班次和載客量，以滿足香港口岸及其他中途巴士站的乘客需求。有部分當區居民要求優先在東涌上車。

西九龍站附近地區的公共運輸網絡四通八達，計有港鐵柯士甸站和九龍站、三條新的特快專營巴士路線，以及超過 50 條專營巴士和綠色專線小巴路線。而西九龍站亦設有市區的士上落客區。至於西九龍站的專營巴士服務，運輸署和專營巴士營辦商一直密切監察這些服務的運作情況，並調整服務以更切合乘客的需要。經檢視乘客需求和在運作上是否需為西九龍站提供新的巴士服務後，運輸署已處理並批准增設九巴第 W2 號線（西九龍站至觀塘站）中途站的申請。

至於大橋公共運輸服務的改善措施，自大橋通車以來，涵蓋香港島、九龍和新界主要載客範圍的九條機場「A」線的服務已擴展至香港口岸。九條往機場方向的「A」線會先途經機場，然後前往大橋香港口岸，因此九條「A」線前往香港機場的行車時間和行車距離並不受影響。為應付大橋通車後日益增加的乘客需求，相關專營巴士公司已增加調配巴士，加強「A」線的服務水平。運輸署會繼續密切監察乘客需求，並會在有需要時要求相關專營巴士公司進一步改善服務水平。

有關政府部門／公共交通營辦商採納的市民建議
（二零一九年一月至三月）
I. 公共交通服務
九龍區
 巴士 E22C 號線每日分別在早上由調景嶺站和在黃昏由飛機維修
區加開一班班次，以滿足乘客的需求。
 巴士 213D 號線在平日早上繁忙時間加開一班特別班次由安達邨
巴士總站前往彩虹站(單程服務)，以滿足乘客的需求。

成功爭取系列

交通諮詢委員會轄下的交通投訴組今日（25日）公布2019年第1季季度報告。投訴組接獲8485宗投訴及建議，較上季的7918宗數上升7.2%。當中有關九巴的投訴及建議高達2503宗，分別較上季及去年同季相比上升72%及2.7倍，主要涉及服務班次、員工包括司機行為及工作表現。

報告顯示，今年首季接獲的投訴建議，主要關於公共交通服務，佔總個案數88%。當中專營巴士服務共接獲3383宗投訴及建議，較上季上升約40%，九巴則佔73%、高達2503宗，大部分涉及服務水準。涉及的士的個案則有2619宗，較上季下降8.1%，投訴主因為拒載以及舉止無禮。

W2 發大財

sam鄺

九巴高層已經收到你的意見，本公司強調我們為香港歷史最悠久的巴士機構，我們不能屈服於暴徒攻擊九巴沒有進行清潔的訴求，我們將繼續奉行對車廂清潔「積極不干預」的原則，即容許污漬、垃圾與頭油或面油於車廂內自由運作及調節，不刻意移除它們或容許它們殘留於車廂內的做法。

36啲車係災難級污糟同臭
根本係荔廠問題
同樣係買餸線同樣係ATE九廠93A批車仲舊都係乾淨無味

諗唔明點解68a要經荃灣去屯門

睇下63M點解要執先

當初68a要經埋葵芳
搞到青衣冇人搭

依加經荃灣算快左
青衣多左好多客 但只靠青衣唔夠客

我相信洪褔人會寧願佢經葵芳

對青衣真係唔差
41A/X42C呢啲
948全日佢又想搞（偏偏新巴唔想）
279X/A而家連繁時經荃灣特車都冇

PG9225@98C

如果X42C 開埋回程就好

今年rpp咪話開
全日埋就更好

馬事sam哥佢發左福啦

鋼管俊男上報

249X 仲係開緊半個鐘一班
仲要cut 49x車迫害青衣北荃灣鹹魚

青衣北就好
青衣南真係差
948A/B 繁時上唔到車
249X 已經唔密，又係頂閘留後
42A/43C 班次不穩
43/43B/243M 要兜成個青衣/葵芳葵興大窩口先去到荃灣
至於43M 就唔好提

249X非繁頹到
43B/243M完全重疊咁滯

5517@IO6
哇 娘子快啲出黎同牛魔王一齊睇上帝碌神呀

你諗下條線目標乘客係咩人就知
同樣情況係屯門廠既58X 同 市區既2A都有出現

頭先先講完開249x收49x 車

43m改葵興至青機 保證回復線王

41M 42M 陣腥味

繼續支持88D
人哋收得平過厹

88D $4.6
43M $4.3

柴小app final fantasy 廣告點離開？

終於開到有final fantasy ad
右上有隱形X

小巴人工低➡️冇人做➡️加人工➡️加車費➡️賺多左

之後由頭loop喎

796X出紅磡半個鐘有多冇車

坐到ASUD@936

88D流水線嚟，
葵芳-長青一堆
長青-青衣運動場又一堆
一車得四五條友係坐足全程

都唔知邊個柒頭係咁整長796X但又唔係點加車

創褲道庇護工場班弱智人士用屎忽諗嘢㗎嘛

咪岩囉⋯⋯43M變青機-葵興
青機至長青區間就同249x一樣
長青長康去葵芳葵興返學買餸
青衣運動場就同青衣城好近....

43改為只得7個正字軌 全日15-20分一班
新43m就6正6蛇1半職 繁4-5分一班 非繁10分一班

咪撚搞43啦屌
話同43B合拼做正反方向循環線都冇咁離譜

有啲咁嘅事？

淨係見自由黨話爭取緊

賺撚死佢。

賺到差唔多一炮過換哂做19座

你果個新43B又點玩法?

城巴 最輝煌嘅時期

退休生活無味枯燥，有長者選擇付兩蚊，坐個多小時巴士，連跨多區到屯門公園看大媽的歌舞表演。在鯉魚門居住的68歲林先生，指以前往屯門區居住，退休後每天搭巴士259D、62X或西鐵，花個多小時交通時間，到屯門公園聽歌，消磨時間。
他坦言子女會給零用錢，偶然他會拿積蓄派利是，有時候會派500元，平均一個月派一、兩千元，「我自己開心咪得囉！」但強調自己沒有其他企圖。

居住秀茂坪寶達邨街坊區先生深感失望。他過去十多年會每日飲茶後，便搭兩程巴士到屯門公園聽歌，擔心取消自娛區令他失去娛樂，認為「喺自娛區大吵大鬧同跳艷舞只係個別人的行為，而且（大媽）有班示威搞搞震就唔敢出。取消大媽唱歌，我只可以考慮去沙田聽歌或石澳睇海」。他又嘆言：「今日冇歌聽，唯有去爬蟲館行下」。

清水灣半島新巴站驚現「手榴彈」木盒

警員到場調查，發現面積約45厘米乘24厘米乘16厘米高的空盒，打開發現木盒內並無任何物品。

爬蟲館仲新奇啦
好過去屯門

有無人研究過v6b 坐距係咪少過D ATENU??

應該係

頭先坐V6B, 坐到直隻腳爭1cm 就掂到前面
之後轉車坐番舊頭50D, 同樣坐姿仲有3-4cm 先掂到前面

Seat pitch係咪要就返b8失驚無神突出嚟嗰啲equipment?

33拉到麗城 並日間全時段12-20分一班
40改荃西 日間30分 順便做埋西鐵駁車去葵芳

40又改番荃西笑左搬來搬去又搬番去荃西

235都好似有部

上層右邊車頭窗口位真係世界級
著對大啲嘅鞋分分鐘唔可以平放腳板喺地下

你真係腦裝屎

三十分一班接駁線

請善用290系列

啱啱上網睇到私走咗，仲諗住收工去搭

我覺得都係方便唔同人姐

是日W3四架12.8

今日沙廠做乜勁

282 283 284全部食柴派k牌3asv

請善用40

47x呢條可能係最食柴嘅成隧線，竟然有B8

城隧

DKLM, 下繁又見PG牌直梯蛋行73x

w3掛撚哂5部12800算啦，反正日撚日都出12800

仆你個街 上水廠
今日返工收工見73x最小6部直梯車，夜晚8點幾見到LB9604爆住返到廣褔 你間西廠啲12米高載/12800死哂去邊？

條柒頭狗西打手，夠膽負評但無膽留言 唔係咁柒嘛

唔好玩啦
眾安街要落返去橫龍街個頭有幾煩成條A31有辦你睇

日日都見佢派直梯 我寧願佢派大豬

仆街九巴 為咗載客多啲人

只可以話吹佢唔脹，佢真係達到最低距離要求

AYM

有荔廠派車的城隧線都要食柴

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

自從轉咗曲梯之後果個位根本點擺都死
一行就闊得好過份
兩行就窄到唔係人坐

當年63X都飛唔成

執下 40 40A 分工咪得

40邊有咁易飛起美孚，本身仲要做6D轉乘

學MCW 整打橫位

@秋本

路線咁短咪啱晒囉

40 40A學62X 259D咁樣兩繁唔入美孚交比另一條做，起碼對所有人都公平啲

深水埗開一條逆走上去唔好咩

搵荔景一齊整條囉

213D=P27無誤

堆ats係咪會續牌

30摺左佢 38a延到荃西 兼上荔景山

W3✅

到時270B北行加班頂閘

268C 行 268M 班次

好樣衰

same for others

屌，點解坐104都中ZF舊頭
平日已經坐撚到厭

唔襯黃公司隻色

水塘定行李架?

一架雙輪椅
一架雙輪椅雙行李架

樂高巴士

坐緊PW3016@272E車尾叉電位
頭先落大雨車尾光管位係咁滴水

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

電視檔遮左半個大銀幕

個電視檔而家有乜用途
個報站電視剩係用係樓下

車頭車尾終於無藍色直駁黃色
咁先係城巴

I am back

巴打終於過檔？

KF5455@265B
富豪大法好
水箱聲正到

係過檔 過左

成架lego bus咁

九巴紅襯好多

唔知用九巴金/新巴/嶼巴既色會如何？

我重口味D想睇人力車紫

58X堆頭批MMC
硬係有陣除
不過又幾好飛既

大ching 睇住我

細細地 機場色算

路姆西
見到你即刻諗起城巴著名人妻家穎

宜家A47X同E41日日都調轉用車……想點

對面而家先諗住玩FB

可以請吉野家被炒職員

EAL開彩
全綫暫停

食左頭水消失左係咩玩法？

新城同9巴收新車做法都唔同，
成班仲on99

沙廠d B8日日行唔同線

VF3175@271
九龍塘站起載車

等睇過多一個月呢堆車就會有一大堆人追
而家聚集晒係18X就無人理

玻璃樓梯@240X
而家喺長沙灣

搭89，諗住至少搭到abbey/atenu，點知嚟咗架KV牌ATR

Avbwu

成褲沙律醬

唔好咩
歐三躉又靜又好坐

老老實實49x條路都好19吓

Mk做咩大塞車

尖沙咀頂返落黎 5點幾已經係咁

我覺得冇咩 好過其他車經大窩口先再慢慢上山

如果用73x特車做例子，要快就肯定做唔到 迴旋處多車加上蕙荃路果幾枝燈根本快唔到幾多

最大作用係將班梨木樹短途撚趕走，俾真正返新界嘅長途客容易啲上車 不過，狗西咁撚多年都無諗過將架特車拉到6點幾正下繁開

下繁一班73x梨木樹隨時落20-30+件，睇下大河道有冇48x到先
屌你老味，下繁開12800昌榮路都經常性上幾件已經頂閘 趕走班短途撚起碼中途站易啲上車吖

49X嘅真價係飛起昌榮路迴旋處
雖然嗰個位死咗嘅話城隧線死七八成

舊年AP潮搭60當幫兩邊送殯

長安
荃富街花園
綠楊新邨

可以當半空車清轉車站客

搭大埔車上梨木樹咁有錢

282 283 284全停

$2大法好

278X都有人咁

題外話18X真係可以執柒咗佢
6點鐘灣仔放工高潮都可以全車得30個客

33繁忙時間開20分鐘一班
六日唔開

由西港島線通果日已經講緊呢樣，但新城對佢同W1好有愛

當年為咗保18X收視而廢咗18武功
而家攬炒啦，抵撚死啦

60xx 仲有

呢隻唔係豬嚟嘅咩？

5071嚟
雖然大家都好懷念昔日百花齊放嘅車型 但係60系列已於今年2月全數升天

有啲仲係消防局作育英才嘅

其實應該開條49P往沙田方向
青衣碼頭開 去到長安＞城隧＞沙市
我都唔明點解青衣方向有 反而沙田方向冇
明明平時朝早繁忙時間架車去到長安都已經就黎坐滿

一係就好似X42P模式咁
長安開 照原本路線 去到綠楊新邨 唔停城隧/沙市 跟43X條路 去到置富第一城

岩岩係港澳碼頭見架930X幾吉下

坐過幾次UU UK牌啪啪啪
都啪得勁細聲
架ATENU1234直程唔係點覺

其實49X最好行大河道北

眾安街小咁一架城隧車上隧道口，只會做死其它幾條線 尤其係48x依家食大班梨木樹客已經超負荷

都唔明點解有36唔搭要走去搭城隧線
次次搭48X梨木樹成幾十個落車但見條36係吉

今日A21咩事
見幾㗎冇行李架嘅係彌敦道行
寫加班車

人地都要返廠驗車

頹到行李架都冇

今日博覽館有演唱會 係咪博覽館特車丫

36去唔到福來邨
尤其大涌道香車街嗰個廢老曱甴屋離戴麟趾幾遠吓

可能係
南行
尖沙嘴到信和見到7架A21都滿

到旺角匯豐已經數到對面有總共11架
1a都冇咁多

好彩你唔係喺精神病院講呢句

港豬澳加班車黎

歧視欺凌態度

係南行

北行條條新界線都冇咩客
係968多啲
978都有幾個人等下
962X全吉

又引戰

咁應該係對面海冇入標

創富：W1都蝕慣唔差在多條796P

返代理下嘩

上水廠 我屌你老味
出入吐路港見W3全部行12800運櫈，307 73x就行直梯車 食撚左屎呀

遲下D行李架B8L要掛W線就仲揼心

將軍澳堆線都touch唔到
淨係俾人轉22又吸引唔到人
真係多一事不如少一事

交車前唔使做PDI 架

拆兩條行觀塘道同碧雲道即刻賺到笑

運吉：
觀塘道quota？
你係咪來混吉㗎邊度仲有quota畀你呀

碧雲道就係咁易加個214bbi畀你就算數架啦

仲有E22(A),A26,A29(P)既

263去到城隊之後係邊度調頭？

富亨

火炭路?

而家成日有架三叉戟行w3

VN5786@W3 又一架12800

有冇人知太子道西今日乜事
87D九龍塘會落橋20分鐘都未過島火車橋

1A都斷晒

係咪激安美麗華頂返轉頭

塞緊

好奇問
城記啲22係咪全部有行李架
今日搭見有
係因為郵輪碼頭?

正解
全部雙輪椅雙行李架

定大圍落，係四美個圈調頭?

有冇人入唔到個網
想睇聽日88點改路 幫人睇緊點去沙田大會堂

更新：電腦版上唔到
app版又上到

88唔過河
田園閣之後大圍站
應該係

唔該巴打
個網又會無端端死嘅

App上到wor

年尾完約就轉號碼到3萬年藍卡 再搭卡巴人 每月可低到68蚊任用

因為亞街旺角道58x撞左

TX917@W3, 頭先9點幾見兩條魚廣福出西九
真係埔公堆西線都好客過佢

其實72有唔少人搭
點解九巴咁想做低條線

72係冧火車唯一救命線黎👺👺👺

爬山問題

原因同33A差唔多

幾時到3hk 有 利申 cmhk+3

直達大佬山隧道

收得平係原罪

估唔到咁快有喱一日

其實33A有得谷肥 拉上荃威 43減班 殺30 39a就得

我都係....卡巴人賓妹卡+3 遲下3台帶號去藍卡

From italk

W1 最高的一小時載客率
早上：0800-0900 30.2%
下午：1800-1900 26%
晚上：2000-2100 7.4%

1356 獅隧入沙田全停 龍尾浸會橋頂 唔知咩事 應該唔關遊行事

突發 警察獅隧出口封雙線截車

獅隧入沙田成條慢線封晒

同場加映城巴2313慢線壞車 但出口查車亦係事實

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過

V6B @ 94 99

9.6都平

行車時間差唔多嘅75X收緊$10.1

無人搭先係問題

對比起同區其他線王

但連線王都做到一pat 屎咁, 72而家呢個死款都叫做合邏輯

狗閪連73X都鳩做啦

你應該諗吓大埔除咗W3之外有邊條係認真做

307

48X都改埋城隧總站
岩岩見到兩邊都有一架清客/起載

307有心做會開直梯車趕客？對家都識用12800搶客 狗西做左啲咩？

夜晚9點幾10點後皇室堡留後已經係年經嘅問題，問題唔止無好到 反而越來越嚴重

你要嘅12800係W3運緊空氣

W3都加班車
加俾270B都好丫

有車就做好條73X先

宜家307又倒退翻行綠蛋

綠蛋俾673就岩岩好

每日早繁最低消費3架

舉報新鴻基集團違規事項

投訴九巴 你我有責

40分鐘一班，仲要新地旗下

冇月票既話一定會轉投城仔
綠蛋係想擺明只係俾月票客上

任何時間，只要係廣褔道豪大大雞扒等過馬路 都會見到73x 74x 271 307行梗直梯車

最近收車記得一齊瘋狂投訴

越做越縮

WF6351 起步好似特別勁

291架綠蛋, 沙田廠(計埋上水)佔咗幾多?

N290有20%

係咪會全線V6B

星期六日唔係仲話全天候接駁MegaBox

痴撚線, 黃大仙轉車去觀塘道嘅巴士, 根本一蚊都唔應該收, 佢老母去德福貴過去油塘

另外應該整埋個大老山轉乘, 比人轉 84M 75x 去馬鞍山大埔

都冇人咁搭啦
49X<>43X/73X

去沙田堆轉乘咪一鳩樣無人會咁用，不過而家九巴班次咁閪, 多個逃生門係好事

沙田往來油塘

完全醒唔起可以咁搭

110部

進一步送客俾鐵，連埋荃灣個天橋陣 狗西自我放棄都無計
紅線25分鐘已經可以由荃灣去到旺角/油麻地

今個月第二次又要打搞tcu

出黃埔少客做疏啲都算，但係返荃灣明明大把客都要放棄

係咪未拍卡定真係無車

個cs同我講同樂街意外無車返喎
又唔見隔離條269c出事

我又估唔到咁多人係形II等76k喎

唔係yoho方向出事麼?

未拍卡會出預定班次

斷估都係是但搵個藉口打發人走

都係諗唔明停豐力樓但唔停畢架山花園係咩玩法

方便豐力樓班師傅放工掛

*住油塘師傅

究竟點樣決定收$9.6？明明40 都係$8.8

快40成條街

似係試驗唔將條條線都停呢兩個站多啲

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

攪唔掂喎216M都冇

荃灣落旺角要25分鐘🚮

不經美孚新邨附加費
唔收你$15都偷笑

仲有40轉萬年冇車嘅14X都要補1毫子
冇可能仲停留喺8個8啦

點勁法

起步推背 加速勁

搵日試吓先
講起推背 以前試過坐619
好似係8118。識玩波制
又有KIckdown
正到爆

214/38包晒？

新鴻基旗下
各位應該盡公民責任關注下專營巴士服務啦

講真9.6都合理啦
美孚葵涌都唔經
不過應該唔夠里數收15

214係包曬
不過又要畀錢咁解
東行9.6+2.2
西行7.9+5.4
而家40轉216M唔駛再補錢

講開又講
竟然仲未出宣傳廣播

咁多宣傳做咩
又唔係934咁可以搞鳩對家
270B/252/47A/290X都冇廣播啦

架33無大隧線轉乘優惠
唔使招標就咁

今日兩架出一齊行9號 冇送殯黨

手計時間：筲箕灣開 1218 1330 1442 1554 1706 1818 1930

收車大法好

其實我唔覺得好有用

捱唔完條將隧斜跪低咗 全車人過咗上部無冷氣MMC

Carlo

who

唔知 純粹錯focus

藍絲區長

免費去油塘
條88x延油塘又收左皮

咪有80/89/89B

大埔北區MOS搭乜

東隧口算唔算油塘

大埔可以加74A轉乘既

成日推堆老豬行將斜好唔人道
93A/98A喱類常客仲要行埋寶林路

利申覺得好好坐唔想佢地咁快死

其實架架差唔多

做全程無意思

75x黃大仙過對面

WF3175@936

WF6380@603

發覺夜晚近0000左右上101
會有好多黑暗司機拎ATE飛車

今晚十點幾已經有LF2846飛緊

唔使經葵涌$10蚊都抵啦

30~45分鐘一單得唔得

WF7305@Work 2

vm6184@290

電牌壞咗 貼兩張a4紙當牌

淨係知係利景酒店上車
15分鐘到彩虹邨

要b8好撚過mmc不了

過海線要大車好過要B8啦

睇吓上咩線先

哇屌
有冇停過站架
行紅隧1分行曬

尾車?

想問下各位恒生總行果頭去石門最快係咪982x或者88r去到第一城果頭行過去

我就要12800好過
成村大線都唔夠12800用 間西廠兩邊又瘋狂收車 用12800盡清客先好

啱啱喺沙田圍路見到前面線有部未出牌
應該係去緊沙廠 幾靜 完全無風筒聲

係

想企門口就982X，想坐古董就88R

利景上3-4分鐘可以到

停完紅隧之後去到天光道先有人上
再加上順燈
先做到15分鐘到

WF5219@73X
WF3034@75X

順燈係大前提
一唔順就收得皮

年份網話W2會換入呢架

大欖架279X左邊倒後鏡爆左，仲想博大霧繼續行

城隧線需要大量12800
近排成日收車仲要開直梯
雖然我總站上實有位坐 但睇唔過眼啲資源錯配到咁

3X7超長版站牌上面全部一片藍海真係好治癒

WF3034@74x
啱啱見到安祥路返大中

然而飛機橙

點解 有福利唔係仲好咩

而家新嗰隻波板糖好撚核突
唔好再提

發夢搭巴士都要注意巴士Cam!!

all connect

黑咩暗啫
柯打咋嘛
116 170 182夜後都編定有啲舊車柯打
例如啲咩85A-01 282-01 3D-02之類

同九巴試頭牌同報站連動有關？

調左出去咪又係俾人拎番入黎黑洞玩番一頭半個月

黎緊九巴app有得睇埋對家eta

對家準，自己唔準港島區經常唔準，又多鬼車

狗巴搞埋啲濕鳩暑假期間表平時非繁搭開既班次亂曬龍，夾硬將兩班車既客逼埋做一班車，仲衰過平時要返學啲日子

人又冇車又冇

170掛1部V6B

81K 又出返ATS

RIP

R.I.P.

咩料阿

仆街頭先坐中TA2132 一啲涼風都冇熱死

管理不善

直梯車越換越多，狗西係咪要沙廠線開第三 第四層去清客？

依家放工返大埔，來回W3最小4部12800 屌你老母呀 上水廠

廣告公司去九廠度啲玻璃梯點樣上廣

話時話仙氣生咗B未

VB7588@934
而家連934都上到菲林明道坐滿窗口位
真清泉得返936又唔停葵涌道

936停四小龍唔知做咩鳩
西隧之後直接三號幹線去葵芳邨好過啦屌你老母九巴
咁樣改完包你搶哂930啲客+班班頂閘

加停葵涌道做月票西北逃生門吧啦

朝早彩虹見到 即刻上嚟報告
即係搞左成日都未掂

部車唔係第一日係咁 係由裝左塊牌之後就係咁

果系統冇制轉返手動咩？

睇圖好似整個7字

成個Eric+拆左封板
又唔見人地公司係呢d位7

點會唔上廣告，
巴士公司食屎咩

消失左咁，無影無蹤

因為要跑咪數

觀塘道堆站等車真心難頂

放工真係痴9線 路都行唔到

黃公司試辦A11T

起動九龍東，有名你叫

我試過係迴旋處塞半個鐘頭先可以由觀塘道轉上協和街

喺觀塘碼頭上23 一個鐘先到消防局

依家面對嘅問題係車就不斷多
條路就冇得擴闊 真係只可以繼續塞

唔係話轉咗職坐寫字樓咩

塊牌仲要比一般嘅暗好多

呢對孖寶可能好多線都無data
上次坐過6184 行98R 都係無開電牌
膠talk 有人講過另外部5831 D data 係去返鐵路站年代
不過好多時見對孖寶都係行98C 先唔多覺眼

一直想知九巴d科技野係做乜，可能我唔識電子啦，
但2019年要將個報站連電牌，真係咁有困難？

個迴旋處真係冇得搞
工廠區/APM停車場塞返出嚟
加埋落雨
成個觀塘死咗

起碼踢多d密車線落隧道先啦 80 89D呢兩條大線就算行隧道都埋到站 無謂係上面鬥塞

電子道路收費+長期擺啲交通差係到都可能減到啲自私車既

做一定做到，但做得唔穩定嘅話邊撚個會用

你諗下個牌本來出290，行行下自己傻下傻下轉左去290A會發生乜事
同埋九巴個報站有幾咁精準，大家有目共睹

又嚟 936 月經
講都講到口臭 要求碧海後上跑道返葵涌

幾時復出

有能力者如施將軍/9A都不能改變九龍公司多年來的問題

佢地跟本管唔到錢管唔到system
system呢家嘢比錢買套靚嘢解決到唔少問題架啦
你睇睇對面海個套LECIP幾準幾好用

徐生成功爭取玻璃梯上大埔線

另外71A由L牌AVW變K牌3ASV，徐生會唔會發癲？

整條鯨魚做乜撚呀

話說290系仲有934路線特快往來

前日坐都聽到
1740荃西上1900先到重華路

VS3709 W3
客量: 0

以前80X都要陪塞
落到隧道真係快好多

無啦啦換曬AVW又係奇怪

康寧道變單向上山應該都搞唔掂
#凱匯 #起動九龍東 #第二核心環迴塞車系統

6幹其實分唔分流到

竟然無6仔份

72換咁多高載車把撚
爆過72嘅75x就用直梯，呢間西廠真係亂鳩咁用車

因管理不善任由武裝暴徒進入新城市廣場肆意虐打市民，視顧客、商戶生命安全猶如草芥的新鴻基地產旗下的九巴安達首席掠水線213D都要收車

118-W01係咪唔會出掛牌

72咁疏都留後，換高載車好正常

行到既話玩到全日30分鐘一班全線12.8添呀

有咗好耐啦

兩巴士迷偷12巴士錢箱現金 認罪候判

案情指出，兩名被告於去年8月下旬至9月期間，分別在上水劍橋廣場、洪水橋巴士總站、錦上路巴士總站、荃灣愉景新城巴士總站、上秀茂坪巴士總站及坑口北巴士總站，擅自登上12輛九巴及龍運巴士，偷取錢箱內金錢，並偷去其中5個錢箱，每次盗去1000至5000元不等。

巴士職員翻查閉路電視揭發事件，兩人最終被捕並在警誡下招認犯案。首被告帶警方到自己收藏的退役巴士，起回涉案5個錢箱；次被告則承認曾利用白色豐田私家車協助犯案，又承認使用假車牌覆蓋在私家車原本車牌上，辯稱避免「仇家」報仇毁壞其私家車。

翻查資料，本案次被告蔡俊傑是一名雙層巴士迷，早前因其購入的退役巴士遭人毁壞，遂「報復」用槌子打破一群「單層巴士迷」的收藏巴士擋風玻璃，又擅駕另外兩輛已退役巴士在屯門一帶暢遊。

蔡俊傑被捕後承認停牌期間駕駛、無第三者保險下使用汽車、刑事毁壞、未獲授權使用車輛，以及偽造文件等11項控罪，今年3月已被判監禁16個月。

24. 被告人對巴士顯出沉迷，並屢犯駕駛罪行，本席為他索取心理學家報告。

25. 心理學家在報告中說，被告人沒有精神問題，他只是不成熟、自我、衝動及罔顧後果。被告人判斷力差，易受人擺佈，不懂處理憤怒，心理學家認為被告人對自己的問題認識不深，悔意有限，但心理學家又說被告人重犯的機會低。心理學家認為心理治療會對被告人有幫助。本席不同意心理學家的結論說被告人重犯的機會低，因為心理學家說被告人對自己的問題認識不深，悔意有限。被告人的過往案底亦顯示他屢犯不改。

如果有一架俾41A就好

柒沙的確係抵屌

啪啪啪

其實33齋做荃灣會有幾多客？

見到31行ATS

所以巴迷 車手 被綠茶婊睇低幾分 就係咁既原因............

九巴都想將收費機 車內電子路線紙 報站機 電牌合成一體 可惜套凱倫系統恨鐵不成鋼
最終搞到一岩一忽

各位巴士迷大家好
JJ插地求救想問下
如果想係
新蒲崗六合工業大廈 —> 奧運奧海城
應該係邊個站邊條線？
感激各位

最好係咪黃大仙狗署坐70到海景街？

行出去坐城巴20

屯門落狗屎
轉車站嗰個客務站有人未？

27四順乘客將成最大輸家

Old news定點
老狗 清風街 個報站出 淸風街

行得青沙都唔會待薄
270B已經有得加班

想問下各位巴打
而家290/A 係咪唔會再有人跑 大部份都好慢
因為好耐冇坐 印象中啱啱開線個時
專揀車手行
290 一單 50分鐘 290A一單 60分鐘

坐咁多次290x最快

我相信好快會同40麗城互調！

加密左班次?

仲以為非繁都加
至少入夜後北行起碼開20分吖

全日咗半年已經有得加班好好啦
你知資源幾緊拙
不過都反映270B客量理想

真
249x留後咗好耐先肯加一兩班

290X班碌神唔見咗幾個
開始正常返

仲係度 放心

厹報站 moon 不嬲用舊版新細明體 請放心食用

不過見過有一架係用新版新細明體

簡稱因巴

真
有時嘉頓車惡等

卡佬：好野～福利到

隧道都越踢越多車
再咁踢法我驚變咗係隧道出入口巴士係咁cut線搞到隧道呢個唯一逃生門都死埋
又其實駿業里個站真係好鬼逼
不如過康寧道路口之後劃一段觀塘道西行慢線做巴士站
加番雙白廢事康寧道轉出嚟啲車炒埋去
將堆大西北線搬過去停站
起碼唔使咁逼
下繁成日見有條巴士龍排隊cut入去埋站
擋死埋迴旋處出嚟啲車

有無人知邊度有33扇派 想要

我不是老闆.avi

青山張相好似話油塘巴總

5073@595

聽日下午打後有冇機會搭到W1

岩岩係上水見73B上層得一個
673都上到十個八個啦

估唔到翻出AMNE都唔出量產

岩岩見到架271返大埔勁吉
正常

改款起碼出三批先有利可圖，
依家就慳水慳力試下水溫先。

307淪落到用頭批ATE

不過似係加班車/鬼車，架車又係勁吉，後面架金蛋幾分鐘後到

補眠一流

有位坐的話ATE肯定比橙牌車好坐

話說睇YouTube出現咁樣............

有咩事又停航嫁啦

執柒左佢啦

搭緊UN3046@281A

首先 eta唔準
其次 過左愉田苑 去到第一城, 突然報反方向嘅歡迎辭，再報下一站柯士甸道

九巴資訊科技

可能中電掉頭/拖三卡

返圍城9X 大欖前 7個客

今日31萬人有無停W1 ?

啱啱搭緊290A彩明方向
近明愛醫院 行緊70
點知喺快線
無啦啦有部車閃頭燈
一望原來有部城巴爬頭
一路練到去筆架山花園
之後影都唔見埋

過咗部相機就地板油?

Ex5102 呢堆唔係肺癆勞改車嚟

近排110爛橙好似多咗派豬

過咗墳場之後

呢部車試過係九龍站上車， 一出站就到柯士甸道個陣個報站已經出置富第一城

根據通告102變102P, 但106反而唔識糖水道上東廊
事實上琴行街西行已經貼左102,106過膠紙

18分一班 送9x 車尾上8x 喺大欖追車算

似乎對人數幾樂觀

出太子道上 16 20

急問係香港仔隧道想去四美街
107定671會快D到

九城新發大財派車準備出動（未）

70綠小

107

搵呢部野行92

自己攞嚟搞

天氣咁熱仲要派佢跑咁多山

反正燒幾多部都唔會全部停駛架啦

其實架33宣傳直達megabox
但你weekend唔開....

今次過海線有冇爆？

點都好過40要同290系爭寵先啦

今次 936 有冇爆

社工幫玻璃梯開路

書展有

開小班蝕小班

而家仲未有人搞金鐘
黃金司專業D好唔好

有半條X690都好

係澳門都仲見到幾架dart仔

短dart轉曬去做賭場員工巴士

去坐32啦
大把長dart

早兩個星期坐 32 啲 Dart
真係好有以前坐新巴 Dart 既感覺
震到散

296D

永續飛標係咁上下，更加唔好講某幾架浸過鹹水

兩條線累鬥累
796P經坑口嘅話可能搶到98D客

飛尚德已經夠啦

世界級走線
康城>怡明將南>調景嶺>尚德>坑口，45分鐘上到將隧公路未

香港人最鍾意玩攬炒

根本兩巴都係
296D VS 796P
934 VS 930X

296C VS 796C

新巴成個將軍澳最重視尚德

強烈要求269D不經元朗
不要拆線，直接飛走

班牛屎佬打到上月台 見人就打

睇住live 好撚炆
打立場妹妹
見人就打

7月22日至8月31日英皇道不能轉入糖水道天橋往東廊

嬲到唔識點形容，警黑一家親

但睇翻大埔友過百人出左新達保護人，係好感動

強烈要求取消紅色小巴禁區

元朗一向多惡人,由細到大都好憎入元朗
唔怪得所有新車都要先比元朗,宜家終於知道

呢個笑咗

紅小唔係黑社會話事咩？強烈要求取消紅小

尋晚如果坐屍殺列車入圍城死梗
$20紅頂救我一命

其次坑口
康城調景嶺佢都hea做

全部都係九巴地頭

專登整條798B入坑口
但係調景嶺就要繼續搭798慢慢碌

新巴最識做既就係累鬥累 我死唔緊要 最緊要一齊死

都係嫁啦

依家香港人元天人真係好大怨氣
6320@969係西隧口差d有個著白衫乘客同個休班城巴車長開大片
去到西消防街6353@967又唔知咩乘客紛爭定壞車要過車，有人落車時同車長又嘈左幾句

巴做得最積極都係啲元朗線(B1, 968 etc)
其他多數都hea做

傳緊今日下晝大西北屠城

咁元朗線又真係幫佢揾到好多錢
邊似荃葵/將軍澳咁長期倒米

大西北屠城老狗會唔會停駛

969匯豐排到雪廠街

巴士公司fatfat

fat咩呀
呢班人本身都要坐巴士收工

提早下繁者
重可以比平時出多幾架車

元天X等車等到仆街

由於友會已選用「將軍澳運動場」為2019-2020港超球季的主場，而該場地未能容納超過一支球隊為主場，理文只好無奈地將今季主場遷移到「深水埗運動場」。對球迷因此造成不便，我們深表歉意。

嶼巴路線B2臨時改道
發佈日期: 2019-07-22
因應路面突發事故，上述路線之部份車站因而受到影響。詳情如下︰

改道路線
往深圳灣方向: 不停又新街、大棠路 、元朗警署、水邊村 、元朗公園
往元朗方向: 不停朗庭園、喜利徑、同樂街、谷亭街
於臨時改道期間，將會暫停提供智能手機及網上到站時間預報服務。

請各位乘客留意。

巴士公司都驚

無良柏幾時再出禁制令保護元朗安全

今次要禁制邊個？
十八鄉？14K？定黑警？

比人打爛窗唔使開

係囉係囉
黑社會搞鳩你盤生意喎無良柏
幾年前唔係好把炮架咩
依家縮左先？

黑食黑？

「對乘搭鐵路感到害怕」
九巴今鋪真係fat fat啦

其實係所有有排隊位嘅站都冇劃線畀33

你錯了。零碳有劃位比33，地下仲有噴字

荃灣方向？
常悦道已經噴到亂晒龍

Yes

屌原來33有216M嘅BBI

其它BBI就算啦
基本上呢條線係extend頭尾車程嘅短程車之外嘅BBI都係垃圾
西行33轉234A/B都整嗰#落去痴線架咩
老龍塞一塞唔驚爆鐘咩

可以33 轉觀塘道線再轉296A 唔知會唔會快過一程290x

梅少峰幾時肯幫大埔居民爭取74a75x<>33轉乘優惠

@HS8964

x 邊撚度x

between點解佢返去唔行返原路經藍田站喎

冇路直去藍田站
學T277咁行又要塞觀塘道迴旋處

茶果嶺道右轉唔到去鯉魚門道被逼上觀繞pass藍田

其實可以上將軍澳道調頭 不過繁時就要同入將隧堆車一齊塞

跟T277都得
塞觀塘道迴旋處

佢如果要咁掉頭嘅話行埋碧雲道算啦
不過行碧雲道有個好處就係唔駛上到bypass即刻cut兩條線落藍田
下繁大家慢慢返油塘咁解

我今朝坐油塘開頭班就唔見有
往油塘嘅常悅道仲要連波板糖個33白紙都未撕走

想問下如果 冇揮手截車 坐咗係張凳度
而部車飛走咗
公司會點處理

唔係必停站有咩好處理

淨係冇揮手截車已經可以唔理啦

33車身廣告VL6645 @ 290X
識玩

屌 坐269c入面有兩隻蜻蜓飛足全程

荃灣路夜晚例牌塞

琴晚塞得好勁

堅。天水圍

290A有個女司機好青春
帶住口罩睇唔到樣 唔敢話靚
聽講掛牌98A

LS9722@36A

連囝同我P多佢1年

試搭33 常悅道上車 20分鐘到荃灣

WF2864 個喇叭會播下層既聲

圖定

影唔切啊屌

你地得閒可以去荃灣西等下佢

算唔算快
搭948 灣仔去青南
17:35 修頓上車
18:09 美景落車

屌你老母新巴796C出蘇屋收車

呢兩日好似架架巴士都多左人搭咁

你個班係咪7:10先到Megabox?

工作2 都幾多人拎行李上車

竟然有真遊客

岩岩中行李玻璃，有5 個拎行李

佢當自己揸緊私家車咁

其實我講緊九龍灣出下路

2.32
觀塘91R

咁好死整企鵝逃生門呀

我反而唔明點解要分水塘同雙輪椅
雖然都係做水塘多過放兩個輪椅
但全部雙輪椅唔會方便d 咩？

拆撚晒下層啲櫈佢啦
反正厹只係想塞多幾條魚，唔洗開多班車

（但係就死都唔叫亞記改後啲道落車門呀，吹咩？）

如果這輛車成為九巴路線72掛牌, 你會給什麼反應?

圖: ATENVIRO 圖庫

72 上山仲要係埔公都行得12800？
定係全日order其他線

872都行過，要行係行到

我亂up都up中？

上水廠計，72客量幾時夠幾條同廠大線搶12800黎用

你咁講嘅話載空3咪仲過份
而家載空3日日都12800吉車遊街嘅時候，咁我寧願比72啦

不如俾架俄式15000三門三擔單層啦

w3啲12800咪又係其它線抽出黎特見
有多12800掟去兩條過海線用好過啦

轉68X 真係攞埋條命出嚟搏

今朝港鐵有不合作運動
巴士又成為贏家

廣褔邨兩部W3拖住返上水

33號架B8L好詭異
上層喇叭會聽到樓下車頭嘅直播
好似擺咗個錄音機播比上層聽咁

琴日已經係咁
係咪無閂咪

我無野講

有冇人買過微影巴士
做得好有心機

再造水貼版黎。

收工去牛河33先

呢架出街冇得賣
係書展買交通書加錢換

新紅雞不如要埋佢

截至2018年底止，巴士業務盈利按年下跌63%至1.27億元，主因票價收入下滑，以及營運開支高昂等。

叫無良栢出面買囉，
不過佢有春錢咩，
背後咪又係中資

港島咁多遊行入禁制令都入到佢手軟

【遍地開花】九巴員工反對警黑勾結

新創建賣公共交通

我估係無良柏接手

九巴唔係比九倉買左啦咩

南港島線西段通車之後連香港仔 田灣 華富呢啲最後堡壘都攻破埋
而家唔賣就等仆街

仲有石澳山頂赤柱。

仲有紅隧線

嘩屌272X 世界級清泉

仲有機場 港豬噢 大西北 B線

LS907@64K

我都想post不過交咗證

九巴33都可以行九龍灣出荃灣，290幾時改行將隧出荃灣？

290最耐係行將軍澳d八陣圖

條路係得當年橙公司一早行咗啦

齋買城巴得唔得

齋買城巴專二得唔得

W1

不如諗將藍同6幹好過

幾點開？

尋日見有MMC行
其實點解係開64K短棍而唔係54

64K多人搭好多

鍾意開 64K 掛

10年後招巴個乳豬紙應該係咁

有無巴絲呢排去咗新巴五樓見工

54點開短棍

54行錦田公路
64K行錦上路
走線同客量都差好遠喎

54短棍？有
77K形點到石崗菜站

畢業想去巴士公司做有咩揀

gooder

紅van表示：WTF？

Tiny呢啲垃圾叫有心機嘅話

M1：Am I a joke to you?

長勝NA係咪特別中意用95

幾年無買過1:76
要成500蚊架都幾難過心理關口

焦土公交👹

Yutong byd 廣通F500

有冇巴士公司職員為香港加加油啊

出黎啦工作3

工程車帶頭參與不合作運動

多謝港鐵員工

12800 要開工了

W3頂閘

星期六線王之王
大熱：
968 268C
次熱：
68X 268X
黑馬：
269D

都仲係25分班

入元朗個回旋處使唔使塞返一個鐘

屌你老母荔廠出晒水塘雙輪椅嚟靠害

268B?

wfc

狗巴竟然無即刻加班清客

厹：平時又唔幫襯，有時個陣又要加班？

黑馬：K73
in圍城自由閪we trust

W3雙向頂閘

加都加978,673

塞曬幾個迴旋處元朗就獨立

今日72A大圍總站一車收入等如平時一日

72沙市有半車人排緊

今日會唔會轉死性收起d 12.8 出直梯

仲要專登串錯英文

不如試吓用深圳巴士集團格式?

有題未

Cityflyer @ 307

屌我見到部ATE行W3返上水

起動沙田

新城壽終正寢

悼城記大欖車禍？

銘基書院等見到坐半車都無

大埔三條九龍青沙線（唔計W3）最少客係佢

其實我鍾意呢架巴士多D

330不了
747

我都有